雷霆三少，一個刷3雙，一個刷30+，一個刷冠軍

係痴冠軍囉

咁刷FMVP囉

杜:反骨
西:腦殘
夏:嘔心

當年嘅雷霆三少應該係Jeff Green唔係Harden呀，雷霆根本冇將Harden視為核心，當時Green仲勁，可惜心臟有問題，已經冇可能飛天遁地。

而家睇落真係唏噓。